點解由tko個日開始到琴日旺角太子東涌沙田大埔都無射tg?

你剛剛放監？星期五旺角 太子咪射左囉

一樣有射，不過家陣唔再係tg放題，改左做布袋彈放題

因為大部份都係冇gear既街坊
著黑衫 帶豬咀既人愈來愈少

射tg 主要用來距散人群

呢家班蛆發現tg 反效果太大, 上電視唔好睇

直接開槍射布袋彈

黑狗又轉左策略 用胡椒彈同水啦

同埋尋晚太子loop左半個鐘 係咁講「前面既市民你地正參與一場...」

之後突然間全部狗一齊衝 拉左幾個